［告急］票站要人

唔好以為投票率高就贏
純粹係對家動員能力高咋

望吓今日投票率由頭帶到依家嘅九龍城區
24個議員入面有20個係建制
有李慧琼紮根嘅土瓜灣北 仲有啟晴德朗兩條紅邨
擺明係對家出盡力催票

大家快d出黎投票呀
到時真係高投票率輸選戰 國際戰線就打唔響
香港正式變新疆